有冇人去左兆基創意書院band show?

MANIAC!
MANIAC!
MANIAC!
好撚正，第一次睇佢地落左台再上返黎，
可惜冇玩啲舊歌

有

等新碟

我跳到胃痛

好想去 無伴
Maniac 忠實fans

冇黎罰你買佢地一箱新碟
我平時都係自己去，去多幾次就識到其他忠實fans
唔洗怕冇人陪，因為要到大家都係maniac fans

今次真係睇過最正一場，有新歌聽仲要有encore玩埋意有所至而愛有所亡同barely hear an answer
希望出完碟會玩70 同writhed anima+she concealed 神曲

雖然第一次聽 Maniac, 但一聽就愛上咗真係好正

上youtube搵下佢地啲歌，順便睇埋啲歌詞，好有意思

覺得今日場lineup唔錯， 我自己好鍾意Soul of ears ，有我都覺得抵曬。

不過有樣嘢真係想喺度講下， 度氣谷住成場Show，喺度講喺度散算

話說玩到Soul of ears嗰陣時 ，有條女同佢班friend企咗喺最前嗰個位 ，咁我同我班friend諗住企最前同soul of ears一齊跳一齊Fing。但係佢哋霸住咗，咁都冇所謂。本身諗住條女同佢班friend都係會一齊跳一齊fing，點知佢哋成程企咗喺度， 感覺有少少阻住咗， 都唔緊要 ，去到後期有人玩pit ，啲觀眾玩得太high唔小心撞到條女 ，條女即刻9秒9西面， 重要好用力好惡咁樣推番人哋， 嗰陣時我心諗 : 使唔使呀人哋都係唔小心啫。 嗰一下之後，每次有人玩pit撞到佢，佢都會西面咁對住人哋。

我自己覺得，唔想fing，又唔想畀人撞，不如企後少少或者側邊， 都唔使西口西面咁啤住人下話

我知你講邊啲人，其實係幾阻住既，有啲人想上前就比佢地塞住最前排
我諗佢地係想霸靚位睇maniac
我自己就平行力唔好，成日跳跳下會失平行，比啲唔係pit既人推返
但係老實講，唔洗介意，反正你唔識佢，最多講聲sorry,同埋我自己就合埋眼，唔識人地，所以我每次都好投入玩到勁hyper
到maniac果陣我都係最前，逼左入去前面果排人，我唔知佢地有冇西面啦，但睇得band show就係咁，最多有人仆街就扶返佢，比人惡意咁推就唔理你，咪當係pit入面咁囉

上次都有去自由約睇maniac果位朋友，走果陣你同朋友講一齊插水果兩條友既壞話果陣，其實其中一個人坐左係你地對面，不過太攰冇力理你地

唉，希望下次咪再遇到呢D人
Btw,宜家D人好似唔多識玩 circle pit and mosh pit

睇歌啦，ios啲歌就玩到多啲
不過maniac果陣啲人好似都幾癲，我有睇後面咩事，只係知後面啲人係咁推上黎，好正

好想睇maniac live 最近仲有無？

應該好快會有，佢地而家錄完碟做緊後製，而家會出多啲show比你地聽熟啲新歌先再出

即係咁，大家都係忠實fans，企最前都好正常，我哋都唔係話想阻住你地，阻到嘅真係好唔好意思
利申返先 我自己都係3隊嘅忠粉
平時睇嘅show再癲嘅都仲有，都一定會係入面玩mosh，但係尋晚你哋個個位可能真係係mosh緊啦，但係我哋個到係比人打緊同輪姦緊，咁可能你哋又會話驚mosh唔識mosh就唔好學人企前排啦，仲要阻住哂，但係希望你哋都明，mosh同爛仔打交個分別係邊。
有好多人大部分時間都係企係側面自己係到headbang，一見到啊寶jason行黎前面就即刻狗衝哂上黎，係又推唔係又推，都算啦，我哋都好似你哋話霸住咗個頭位咁耐，我同個fd咪匿上去，一係就踎返低啦，個陣我哋對腳都比班友夾到斷咁樣。我諗呢啲位要西面唔過份掛，如果西親你我道歉
咁好啦，既然係咁我地咪去中間玩mosh囉，有班人係完全想殺人咁款？咁點先？
完左show之後係出面有啲唔小心撞到個啲，見到我哋都互相道歉，有個stagediving踢到人都有見到佢同人saysorry(stagedive個個唔識的
有cam man義務幫soe同ios拍片，仲要比人打又係咩玩法？唔使話唔比人mosh緊咩個啲，因為個條友係真係瞄住然後一嘢打落去
到底係邊班人唔識睇show
唔要引罵戰，純理性賽後檢討
如有講錯，唔介意繼續討論

我好用力推返人哋，其實個吓就無惡嘅意思嘅，即係有好多下，我唔推返佢哋出去呢，佢哋係又撞唔係又撞個啲呢，就真係會撞冧啊寶嘅

Between, 如果大家真係覺得我哋尋日西親你，好有惡意咁撞開你唔覺得我哋都係mosh嘅，我哋絕對唔介意你下次係啲show到見到我哋行過嚟叫我哋同你道返歉㗎。
尋日盡量認到唔小心mosh親個啲，我哋都互相道歉咗㗎
唔似個班癲嘅，見到女人手就瘋狂壓上黎之餘仲要西返我哋面轉頭
先後次序同前因後果都好重要

西面就算啦，都過咗去 ，瞓醒一覺就往事隨風去。

可能我同絲打你睇show嘅方式唔同 ，以往就算我畀人點樣推點樣撞，都唔會有啲咁嘅反應 ，但琴日見到絲打你有啲咁嘅反應 ，都有啲突然， 因為真係未見過有人有啲咁嘅反應 ，所以琴晚先至有感而發，而 我相信呢樣係基於係大家睇show嘅方式唔同
， 如果有咩令你唔開心或者唔舒服，我都同你講返聲對唔住， 我琴晚都係想自己鳩噏下。

有樣嘢你講得啱， 所以我喺上面個留言先至講，究竟而家啲人係咪唔識circle pit and mosh pit， 講緊嗰個絕對唔係絲打你哋，而係講緊琴晚係咁死推難推嗰班年青人。

至於soe打後嘅情況我就真係唔多清楚，因為嗰陣時我已經離開咗個pit，企咗喺後面同側邊嗰度純粹聽歌。

最後，大家以後小心啲

多謝巴打明解 因為我同班fd都真係未試過睇show睇到咁，以前睇本地都叫稍為癲啲嘅seesaw,protoss又好，外國band又好，玩到爆哂缸都好，都唔會好似尋晚咁，唔好話你覺得好突然，我哋都真心好炆

我覺得係觀眾嘅質素問題， 雖然而家多咗好多十零歲去接觸或者聽恆嘢， 但係一去到玩pit佢哋就真係會發曬癲，根本佢哋連circle pit 同mosh pit 都未識分，最搞笑係琴日有個vocal叫佢哋玩circle pit， 佢哋最尾又係變咗死推難推

有冇人覺得第一隊係完全copy鐵樹蘭
第二隊雖然都唔係好好聽，但係都起碼真係原創

第一隊冇聽，第二隊覺得係可造之材

我自己企前排係咁比人夾，返到屋企沖涼發現背脊有幾道傷口同埋隻腳撞到流血
我睇show都係呢一兩年既事唔係幾知規矩，但對於比人撞到咁我冇咩反感
同埋對於係我旁邊比我撞到既觀眾講聲對唔住，我個人一hyper就控制唔到自己，太忘我

第一隊我估應該係嗰間學校嘅學生band， 所以我都覺得ok。 反而覺得第二隊個vocal清聲同埋結他嘅清聲tone,要再努力一下

好似兩隊都係學生
經驗未到，算係咁啦，努力落去應該會成材

第一隊個vocal把scream其實幾靚
第二隊個個就應該係自學？如果佢跟老師學應該會好正
利申 vocal screamer jj
所以淨係留意咗vocal

第二隊係偏鬼仔嘢多 個人覺得

我都覺得佢清聲幾差，反而scream有少少feel

認識左maniac之後我就開始學scream，一開始好想學jason把聲，後尾慢慢摸到自己既聲，覺得唔洗刻意去模仿

當初學係跟個fd學啲基本嘢，之後佢都叫我去搵jason學，但係個排佢好似話唔收學生，唔知肯收返未
想玩deathcore嘢，要學好把高同低tone

我自己鐘意唱fry scream,false cord我練極都練唔到

我都好鍾意唱fly scream，但係練極都練唔到，反而false chord就好啲， 掌握到

次次練false chord都練到喉嚨痛同好多痰
Fry就自己上youtube睇啲鬼佬教
False chord反而跟人學都係學唔到

以前學false chord都有你咁嘅現象，但跟人學完之後，用啱方法就冇事囉。 反而Fry點練都練唔到，但我真係好想學

下次睇maniac見到我既交流下

好，隨時歡迎，基本上好多band show我都會出現

我都係fry scream同好 而家都想學下inhale同hardcore scream，growling都係，但係聽人講女仔玩growling好難做到

有maniac既話幾忙我都會出現係前排，最on9最癲果個就我

冇話既， 之前上網見到個女仔都玩到，佢好似跟kit lo。我淨係做到while she sleeps個仲

好，我會留意下

最癲個批加一
而家仆緊返去HA睇ios

聽日test,琴日都係夾硬抽時間去睇maniac

加油

第二隊個鼓手好正囉，十卜，好靚仔吖，加油

第二隊係書院學生

想講玩唔起pit就咪撚企台前啦
再唔係場都咪撚入啦

Ching, 爬好文未

Ching你老母咩 返uwants啦
對事不對人姐 定心虛呀

完show講咗啲咩自己知啦